連續第二晚半夜醒咗訓唔著，眼光光望天光

我都係扎醒左三個幾鐘

早睡早起會唔會好啲呀

我呢日都訓唔到

可能會，會試下

因咩事訓唔著

唔清楚。5、6點醒咗，然後個腦係咁run 嘢～

壓力大？

似係。

咁釋放下囉

講得岩啊，一個禮拜好幾日放左工都去做運動，嘗試緊
做完個下爽，訓上床又亂諗嘢～